元氣壽司多人到呢

屌你 影到我

又扑2件

唔通龍門會有咁多人排咩
人係有味覺架

白羅斯：
人口：950萬
爆發史上最大型抗爭，明斯克最高峰有成廿萬人，計埋全國各地比多十萬佢
freerider人數= 950-30=920萬

泰國：
人口：近7000萬
爆發近6年黎最大型示威，最高峰有成十萬人
freerider人數=7000-10=6990萬

好勇武既烏克蘭：
人口：約4500萬人[1]
參與廣場革命嘅人數：40-80萬人(佔總人口1-2%)[2]，
擔當勇武嘅自衛部隊(self-defense sotnia)：12000人(佔抗爭者1.5%)[3]
freerider人數=4500-80=4420萬

智利：
人口：約1900萬
最高峰示威人數約100萬人
freerider人數=1900-100=1800萬

香港：
人口約750萬
示威最高峰人數=200萬+1人
freerider人數=750-200=550萬

其實點解咁多freerider？係咪全部都唔值得有民主、推人去死、精人出口笨人出手、當手足係condom？仲有波蘭戒嚴八年、台灣戒嚴幾十年，當中一直被清算都全民勇武失敗，淨係識得唔放棄，搞工會搞經濟圈全民支持政治犯，但咁多人做freerider，其實係咪都係抵死？

================================

發覺五毛放負撚同踩港撚真係好撚易做是但up幾句就可以帶風向，一有外國示威新聞總有幾條友即刻搶第一頁留言屌香港人廢，再唔係就話抗爭已完，成年幾啦你班黃絲爭取到d咩乜乜柒柒大家真係要做好期望管理，同埋小心呢班經常冷嘲熱諷單單打打當抗爭既人，呢班人甚至會用手足坐監黎嘲諷，根本唔係想同你討論。

大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊同討論，去文宣呼籲大家唔好淡忘，即使有唔同意見亦唔會淨係留言單單打打，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

你覺得抗爭好灰既時候，有無諗下中共既毅力同耐性係幾咁勁？200萬解放軍、軍力完全佔優勢、足足幾十年都唔夠膽全軍勇武攻打台灣，仲要比印度深喉口爆4km都忍得住。14億人拎去填海，解放軍都已經可以直接行過去登陸啦，但佢地一樣忍緊，何況無槍無炮連東印度公司都未有既我地？

500萬藍絲/中立撚

屌 唔食元氣好低要求啫
洗唔洗下下搬呢篇野出嚟

我屌哂你哋老母係咪光復左香港五大訴求達到左啦？

冇堂食都咁多人

仲要見到多後生幫襯

仆你個街

食呢間真係要死全家

係咪有咩誤會

香港有一半人係藍絲

變返2018咁

唔係6點無堂食？

就是淨做外賣都咁多人

邊度嚟

屯門市廣場

馬英九看手錶

市場經濟

見到樓主排隊